【險簽月份】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

樓豬我屌你老細呀

咪搞c啦=.=

路狗開po有誠意好多
不過我鐘意保特條題多d

樓豬我屌你老虎

再嘈捉你去絕育

push this？

屌你個嘴

你地中意

係就快

屌爆樓豬個含撚嘴

=.=

買到人斬jer 呀

cap左圖

你又想學牙milk走數